<resources>
    <string name="app_name">InFamily</string>
    <string name="loading">Загрузка</string>
    <string name="main_category1">Хотите стать приемными родителями?</string>
    <string name="main_category2">О Приемных Детях</string>
    <string name="main_category3">Вы Являетесь приемным родителем</string>
    <string name="main_menu">Главное меню:</string>
    <string name="main_category4">Список специалистов</string>
    <string name="adopt_category1">Информация об опекунстве</string>
    <string name="adopt_category2">Процесс сбора документов</string>
    <string name="adopt_category3">ТЕСТ\nГотовы ли вы ?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="finish_test">Завершить Тест</string>
    <string name="normal_result">Вы готовы стать приемным родителем </string>
    <string name="excellent_result">Вы идеально подходите на роль родителя/опекуна </string>
    <string name="bad_result"> Рекомендуем обсудить вопросы данного теста со специалистом (психологом, соц.работником, опытными приёмными родителями)</string>
    <string name="congratulations">Поздравляем !</string>
    <string name="normal">Хороший Результат !</string>
    <string name="login">Логин</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="mail">Почта</string>
    <string name="phone">Телефон</string>
    <string name="error_login">Имя должно содержать не менее 4 символов</string>
    <string name="error_mail">Введите корректный адрес почты</string>
    <string name="error_phone">Введите корректный номер телефона</string>
    <string name="success_registration">Регистрация прошла успешно</string>
    <string name="ok">Продолжить</string>
    <string name="no_internet">Нет соединения с сервером</string>
    <string name="send_application">Отправить заявку</string>
    <string name="success_application">Заявка успешно отправлена</string>
    <string name="failure_application">Не удалось соединиться с сервером</string>
    <string name="retry">Повторить</string>
    <string name="fill">Заполните все поля</string>
    <string name="server_status">Статус сервера</string>
    <string name="status_tryagain">Ваша заявка находится на стадии расмотра.</string>
    <string name="status1">Вы уже отправили заявку, В данное время заявка находится в очереди на рассмотрение</string>
    <string name="status3">Ваша заявка в текущее время находится на проверке администрацией</string>
    <string name="status4">Ваша заявка была рассмотрена и требует переотправки некоторых документов.</string>
    <string name="status5">Ваша заявка успешно принята. С вами в ближайшее время свяжутся специалисты.</string>

    <string-array name="questions_array">
        <item>1. Давно ли вы думаете об усыновлении/опеке? (более полугода)</item>
        <item>2. Было ли какое-то событие, которое повлияло на ваше решение?</item>
        <item>3. Было ли это событие связано с потерей детей?</item>
        <item>4. Был ли у вас опыт в сфере воспитания детей?</item>
        <item>5. Изменится ли ваш образ жизни с принятием ребенка в свою семью?</item>
        <item>6. Согласен ли ваш супруг\супруга на принятие ребенка в семью?</item>
        <item>7. Мы сможем сделать для этого ребенка то, чего в свое время никто не сделал для нас (мы не причиним этому ребенку того, что причинили нам)</item>
        <item>8. Поддерживают ли вас родственники и друзья?</item>
        <item>9. Есть ли у вас предпочтения относительно пола, возраста и национальности ребенка?</item>
        <item>10. Готовы ли вы принять в семью несколько детей?</item>
        <item>11. Хотите ли вы рассказать ребенку о том, что он приемный, если усыновление было в младенческом возрасте?</item>
        <item>12. Усыновленный ребенок легко вольется в семью, а родственники с радостью его примут</item>
        <item>13. Готовы ли вы поддерживать контакт с биологическими родственниками ребенка?</item>
        <item>14. Сильно ли изменится ваше отношение к ребенку, если вы узнаете, что он склонен ко лжи, воровству, манипулированию?</item>
        <item>15. Готовы ли вы взять ребенка, который пережил физическое, сексуальное насилие, имеет опыт уличной жизни?</item>
        <item>16. Важны ли для вас успехи ребенка в обучении?</item>
        <item>17. Готовы ли вы проходить различное обучение и читать литературу о приёмных детях?</item>
        <item>18. Сможете ли вы сразу же ощутите любовь и привязанность к приемному ребенку?</item>
        <item>19. Приемный ребенок войдет в семью и легко научится следовать нашим правилам, ценностям и ожиданиям?</item>
        <item>20. Потребности приемного ребенка не отличаются от потребностей биологических детей?</item>
        <item>21. Наши биологические дети воспримут усыновленного ребенка как родного брата или сестру?</item>
        <item>22. Наши друзья и знакомые оценят нашу роль в воспитании и жизни ребенка, будут поддерживать нас во время процесса усыновления и после его завершения?</item>
        <item>23. Наш ребенок будет относиться к нам, как к своей семье, и забудет о своих биологических родителях и о своем прошлом?</item>
        <item>24. Мы никогда не пожалеем о своем решении усыновить ребенка и не усомнимся в нем?</item>
    </string-array>
    <string-array name="documents_list">
    <item>Справка о заработной плате</item>
    <item>Справка с места работы</item>
    <item>Полная автобиография</item>
    <item>Справка органов внутренних дел</item>
    <item>Медицинское заключение</item>
    <item>Xарактеристика с места работы и Характеристика с места жительства</item>
    </string-array>

    <string-array name="documents_description_list">
         <item>Копия сведения о совокупном доходе граждан и выписка из домовой книги с места жительства или документ,
            подтверждающий право собственности на жилое помещение</item>
        <item>Cправка с места работы с указанием должности и заработной платы либо копия декларации о доходах</item>
        <item>Полная автобиография</item>
        <item>Справка органов внутренних дел об отсутствии судимости</item>
        <item>Медицинское заключение государственного лечебно-профилактического учреждения о состоянии
            здоровья лица и членов его семьи, желающего усыновить ребенка, оформленное в порядке,
            установленном Министерством здравоохранения Кыргызской Республики </item>
        <item>Xарактеристика с места работы и с места жительства</item>

    </string-array>
    <string-array name="server_document_titles">
        <item>family</item>
        <item>income</item>
        <item>residence</item>
        <item>criminal_record</item>
        <item>health</item>
        <item>char_job</item>

    </string-array>
</resources>
